如果你唔靚女唔該你唔好亂發脾氣

個樣樣衰過麥兜
學人發脾氣 吸引人注意 想人氹
Sorry 豬西係唔會有比人氹既機會架 醒下啦

樓豬醒未

I no love you thanks

咩喎 咁你真係好衰
成日激嬲人地呀嘛

sorry lo-.-

出post嘅你係咪靚仔先？唔係嘅過主啦屌你

明白

對唔住囉，其實我嬲一陣見無人tum就會自動收皮架啦。。。

Ok

知道 對唔住

I ain’t love u not i no lobe u.u r wrong

知道，sori 囉，唔好唔理我啦